其實點解黑警要叫記者做黑記?

係咪因為成日俾人叫黑警
所以要叫返記者做黑記令心理平衡d?
算唔算好小學雞?

不過黃絲啲口號又係麻麻地
"721 唔見人 831打死人 101槍殺人"
好能老尷 用字低級 又無創意

聽到呢d口號 我一定割蓆

同埋個叫法好牽強囉，人地叫黑警都係因為水警、輔警、交通警呢D都用單字代表，黑記記乜春姐

起左你底 原來係藍屍 即block 拜

得啦 玩單機版連登啦你

冇睇下面2段添，死藍屍五毛
不推+block

我支持大麻合法化

你變態架?

我底褲深藍

光復香港 時代革命
呢句口號就型